有冇巴打成日想quit 連登，但quit 整都仲上緊？

上得多既巴打，相信都會想quit
我講果隻quit ，係上少d 咁解，e.g. 限住每日1hr內，唔想過份沉迷上連登

平時有事冇事都上黎look 下 look 下
久而久之，會發覺自己虛度光陰
明明有好多更有意義既事可以做

明知要上少d
但就係仲繼續上緊，好似有毒癮咁

試過del埋app，都係會down返